有冇人去過內蒙古？

通常旅行都係去日韓台
依家想去啲特別啲既地方
個人好中意睇風景
所以想去內蒙古
淨係知內蒙古有羊食
有動物睇

有冇人去過內蒙古可以比啲意見？
想知果到治安好唔好？
應該自由行定跟團好玩啲？
洗費大概用左幾多？

內蒙啲囡囡都幾靚同好有錢

二三線城市，d 女幾正
上次三月想去睇大草原，屌拿聲一條草都冇
D 導遊話七月到先多草

上次跟圑北京出發5日4 夜 $699 人仔

去過 呼和告特 唔好意爲大草園 難地就有。要去不如睇下外蒙

N 年前火車去

真係風吹草低見牛羊咁，個銀河日出日落靚到不得了

我去果個草原又無你地講咁差
而且夜晚仲有流星睇，但就凍到仆街，
啲新式蒙古包仲要無熱水沖涼

睇你去邊到
大草原就唔使諗 禿撚哂
沙漠就反而係幾靚
不過呢啲係內蒙古郊區
包頭 鄂爾多斯 呼和浩特 全部係大城市
勁多高樓大慶而且勁乾淨
內蒙係中國最有錢嘅省份
如果你想睇遊牧民族騎馬射箭就會令你失望啦

去睇星 小心有密集恐懼症

呼和浩特就唔好諗住睇到草啦 同一般中國城市冇乜分別 附近既草原都已經沙漠化

要睇既就再搭火車去錫林浩特/飛機去呼倫貝爾

不過要七月先係內蒙既旅遊季節，個陣五月尾去錫林浩特好多景點都唔開

唔怕遠既去呼倫貝爾 聽講個邊d草係keep得最好

有冇相 share

去過呼和浩特，好商業化既草原，比當地人笑9我話呢邊冇野睇，要去就一定去呼倫貝爾

咁平！係大陸報團？

我嗰陣係北京報 (去哪兒)
之後佢個團四日三夜
去蒙古大草原同埋去沙漠騎駱駝
個景好靚 幾值得去

去過包頭 響沙灣沙漠 勁撚靚
仲有唔記得咩青原（但冬天無草）
呼和浩特 日日食饅頭

仲去埋成吉思汗墓

屌你 唔會再去 冬天零下幾度坐左成4粒鐘 原來係去睇室外博物館
凍到仆街 我全程流鼻水 個鼻凍到痛

中學遊學團去過，好商業化，係草原住蒙古包但其實係石屎黎

想住蒙古包 同 睇草原
咩月份最好同去邊度

上年七月同屋企人一家四口去呼倫貝爾 五日四夜包車連司機連景點門票同住宿 total萬六

一個人萬六定四個人萬六？

一定要去科爾沁旗

去過蒙古國後，你會發覺內蒙實在太唔掂

啱啱想講
去得內蒙不如去蒙古

治安不錯
蒙古人幾熱情同主動
會關心你著唔夠衫

同南方人明顯唔同

上兩星期去完內蒙古，第二次去，上次係夏天
冬天好小遊客，因為太凍啦，最凍零下-38度

冰天雪地+雪漠 草原
靚到不得了

張相係根河影

未去已經覺唔掂，勁商業化
好彩之後去埋蒙古，真係靚到唔識形容

more